[突發] 藏航拍遙控器利刀現身西九 青山派中出羊子被捕

國家主席習近平下午視察西九文化區，警方全日在西九龍一帶加強戒備巡邏，早上10時在西隧九龍出口附近發現港獨人士「中出羊子」形迹可疑，上前截查後在他身上搜出一部懷疑航拍機遙控器、天線、鎅刀、剪刀及膠索，經調查後以涉嫌藏有攻擊性武器將他拘捕，押返尖沙咀警署扣查，案件交由油尖警區重案組跟進。警方經追查後，下午在其大角咀寓所搜出航拍機。

常作古代女性打扮的「中出羊子」，原名鍾銘麟。今晨9時許，他在社交網站facebook分享最新消息，先上載一張在梳士巴利道的渡輪指示牌相片，並留言稱︰「何日到彼岸。」之後又上載了一張尖沙咀海港城對開港威大道停車場海旁相片。網友紛紛留言，有人說：「咁早起身，必有事發生！」另有人留言：「 渡輪上，懷念你說生如戰士。」惟他其後未有回應。

早上10時，警方派員在西九龍一帶巡邏期間，在雅翔道及柯士甸道西交界、即西隧收費站附近，發現身穿T恤牛仔褲及孭背囊的「中出羊子」在附近形迹可疑，遂上前截停他及進行搜身，結果在他背囊內發現一部懷疑航拍機遙控器、兩組分別增強手機及WiFi信號的天線、一把鎅刀、一把剪刀及一批膠索帶，但未有發現航拍機。警方經初步調查後，以涉嫌藏有攻擊性武器將他拘捕，並將他押返警署作進一步調查。警方下午掩至其大角咀寓所搜獲航拍機，已檢走調查。

傻架佢

其實身上有鎅刀同較剪就犯法

之前個生果乜乜乜帶著生果刀危險 都冇事啦

最尾果張

你要有個蘋果跟身囉....

標題講到好危險 實情就

說好的利刀呢?
佢身上D野學生都帶啦

掩至 擺明去搜啦掩佢老母咩

你要操有口音廣東話先得

好型

差佬有槍，你一條友得把刀有撚用咩

警察係唔係用開牙咬斷膠索帶

警方證實，今天早上10時於油麻地拘捕了一名25歲男子，涉嫌「藏有攻擊性武器」及「藏有工具可作非法用途」，案件交油尖警區重案組第三隊跟進。

掉你鹵母咁都唔拉得?

L

政治庇護啦

黑警個樣

拍得住當年chef le mon 頂包案坐懲教車嗰張圖

根本呢到d會員盲撐,老實睇佢個樣都知唔能係好人啦

你都戇鳩
睇你個名都知你戇鳩

中出羊子係仆街同on9，但𠝹刀同較剪都叫攻擊性武器

玩航拍都唔得

咁部機呢?